{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 일휴일박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約前に案内事項を必ずご確認の上、慎重な予約をお願いします。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますので、重複予約の際に全額返金いたします。 もし利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルしなければならず、キャンセル時に手数料が発生することがあります。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができませんので、ご注意ください。 レイトチェックインの際は、業者に事前に連絡するようお願いします。 業者の物品破損や紛失の場合は業者の基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合は、ペット同伴時の入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室時、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 また、入室利用案内には予約特典、IPTV/WiFi、駐車可能、渓谷隣接、海水浴場近隣などが提供される情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約前に案内事項を必ずご確認の上、慎重な予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "利用不可の場合はカスタマーセンターに連絡して直接キャンセルする必要があります。キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料はありますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインするにはどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際は、業者に事前に連絡するようお願いします。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "物品破損や紛失の場合は業者の基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時の入室は制限されますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合は、ペット同伴時の入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日ご利用の場合、確認は必要ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室時、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような情報が入室利用案内に提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、IPTV/WiFi、駐車可能、渓谷隣接、海水浴場近隣などが提供される情報です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 709
    }
}